---
title: Dag 4 Donderdag
date: 2017-09-07
---
Dag 4

Donderdag Design theory en dat is letterlijk het enige wat er is gebeurd.
Ik heb naar onze planning gekeken en we liepen gewoon goed op schema geen reden om vrijdag te werken zei ik tegen de rest we lopen gewoon goed.
Ik was blij dat de dag over was na Design theory heb niet echt iets eraan over gehouden alleen me tijd verspilt.

Sebastiaan van Leeuwen 0900616
